香港人 (原曲: Shall we talk)

改咗首詞送俾大家，希望可以為大家加油：

香港人 (原曲Shall we talk)
改詞： 餘生

誰受傷 誰人做替罪羊
誰人像雞蛋撼牆 不惜重傷
壞人拔槍 人潮內槍聲響
然後扮母親惺惺安慰真牽強

繁華不過是煙幕 自由之都已沉墮
迷人紫荊花飄飄散落花長出惡果
從前亮過燭火 明天怕亡魂是我
滅了光 滅了火
滅了誰的聲音都已無奈何

陪我闖 陪我闖一個夢懶問誰說不可
齊去闖 無悔一身傷痛心像最初
同福 總要同禍 團結 美夢會結果
寧願打輸不要呆坐
齊去步入戰火 我未怕過

誰漸覺醒 誰人為正義忙
誰人在獅頭山頭點起了光
淚痕抺乾 亡魂沒有被忘
猶如在我心一起抵抗這境況

沿途不免又失樂 但人必須有期望
如同七色紙點點貼在寬街窄巷
敵人漸已不安 繁花已全城盛放
讓我闖 伴我闖
共我拿穩這一把傘別要慌

陪我闖 陪我闖一個夢懶問誰說不可
齊去闖 無悔一身傷痛心像最初
同福 總要同禍 團結 美夢會結果
寧願打輸不要呆坐
齊去步入戰火

陪我闖 陪我申張正義結局誰會高歌
無法躲 齊心衝出去不要理無謂枷鎖
同福 總要同禍 難過 結伴跨過
維港 維繫你和我 亂世之中分對錯

誰在闖 誰人伴我在旁
原來是真香港人 點起了光
是誰又闖 前路大家開創
原來是你使得這未來天清朗

睇歌詞都睇到喊

推到有人唱

陪我闖 陪我闖一個夢懶問誰說不可
齊去闖 無悔一身傷痛心像最初
同福 總要同禍 團結 美夢會結果
寧願打輸不要呆坐
齊去步入戰火 我未怕過

721金鐘

推
到今晚都冇人唱嘅話我試下唱

陪我闖 陪我申張正義結局誰會高歌
無法躲 齊心衝出去不要理無謂枷鎖
同福 總要同禍 難過 結伴跨過
維港 維繫你和我 亂世之中分對錯

好撚高質

Pish

係咪應該係獅子山頭同失落？

係，謝謝指正

更正版：

香港人 (原曲Shall we talk)
改詞： 餘生

誰受傷 誰人做替罪羊
誰人像雞蛋撼牆 不惜重傷
壞人拔槍 人潮內槍聲響
然後扮母親惺惺安慰真牽強

繁華不過是煙幕 自由之都已沉墮
迷人紫荊花飄飄散落花長出惡果
從前亮過燭火 明天怕亡魂是我
滅了光 滅了火
滅了誰的聲音都已無奈何

陪我闖 陪我闖一個夢懶問誰說不可
齊去闖 無悔一身傷痛心像最初
同福 總要同禍 團結 美夢會結果
寧願打輸不要呆坐
齊去步入戰火 我未怕過

誰漸覺醒 誰人為正義忙
誰人在獅子山頭點起了光
淚痕抺乾 亡魂沒有被忘
猶如在我心一起抵抗這境況

沿途不免又失落 但人必須有期望
如同七色紙點點貼在寬街窄巷
敵人漸已不安 繁花已全城盛放
讓我闖 伴我闖
共我拿穩這一把傘別要慌

陪我闖 陪我闖一個夢懶問誰說不可
齊去闖 無悔一身傷痛心像最初
同福 總要同禍 團結 美夢會結果
寧願打輸不要呆坐
齊去步入戰火

陪我闖 陪我申張正義結局誰會高歌
無法躲 齊心衝出去不要理無謂枷鎖
同福 總要同禍 難過 結伴跨過
維港 維繫你和我 亂世之中分對錯

誰在闖 誰人伴我在旁
原來是真香港人 點起了光
是誰又闖 前路大家開創
原來是你使得這未來天清朗

推

7.21見

推
721 港島見

好能正

整多一段落去

如某天 程序已經失當
權利在空中封藏 不想再講
若然某天 留在昨天一角
能夠在罅隙之中感覺很不錯

人權不可被侵犯 犯人都需要期望
為何今天你修例卻沒體恤對方
大門外有中央 連講都無法再講
沒結果 沒結果 就當委屈了我香港快滅亡

陪我講 陪我講出我哋確實全是不安
誰怕講 誰會不擔心這荒謬結果
如果 風雨同路 其實 要承受太多
回歸當天簽署承諾 誰怕暴露更多 你別怕我

好正 睇到眼濕濕

Push

痴線好高質

支持

不過「迷人紫荊花飄飄散落花長出惡果」係咪打多左隻字

係，再更正，thanks

香港人 (原曲Shall we talk)
改詞： 餘生

誰受傷 誰人做替罪羊
誰人像雞蛋撼牆 不惜重傷
壞人拔槍 人潮內槍聲響
然後扮母親惺惺安慰真牽強

繁華不過是煙幕 自由之都已沉墮
迷人紫荊花飄飄散落長出惡果
從前亮過燭火 明天怕亡魂是我
滅了光 滅了火
滅了誰的聲音都已無奈何

陪我闖 陪我闖一個夢懶問誰說不可
齊去闖 無悔一身傷痛心像最初
同福 總要同禍 團結 美夢會結果
寧願打輸不要呆坐
齊去步入戰火 我未怕過

誰漸覺醒 誰人為正義忙
誰人在獅子山頭點起了光
淚痕抺乾 亡魂沒有被忘
猶如在我心一起抵抗這境況

沿途不免又失落 但人必須有期望
如同七色紙點點貼在寬街窄巷
敵人漸已不安 繁花已全城盛放
讓我闖 伴我闖
共我拿穩這一把傘別要慌

陪我闖 陪我闖一個夢懶問誰說不可
齊去闖 無悔一身傷痛心像最初
同福 總要同禍 團結 美夢會結果
寧願打輸不要呆坐
齊去步入戰火

陪我闖 陪我申張正義結局誰會高歌
無法躲 齊心衝出去不要理無謂枷鎖
同福 總要同禍 難過 結伴跨過
維港 維繫你和我 亂世之中分對錯

誰在闖 誰人伴我在旁
原來是真香港人 點起了光
是誰又闖 前路大家開創
原來是你使得這未來天清朗

721

好似少左一兩個字

繁花已全城怒放
會好d?

香港人推

[721 線上文宣 2.0] 全港最大型既線上文宣2.0 正式上線

誰怕講 誰會可悲得過孤獨探戈

齊去闖 無悔一身傷痛心像最初

應該無問題， between, thanks

想唱 推

721金鐘見

留名

高質

［每天更新 人手置頂]7.21 香城Online終極裝備手冊+懶人包（有App)

推到有人唱
再整返個反送中music album

不了

好正

721！！

誰在闖 誰人伴我在旁
原來是真香港人 點起了光

睇到呢句想喊

改得好好

超高質

讚

想唱 但無設備..
想問大家平時唱 當用joox 要用咩先可以冇雜聲
同埋點聽個音樂...
用佢個headphone唔得..好差d聲

7.21

香港而家好在有你地呢班咁有heart 嘅年青人，香港真係有救！！

啱啱唱左。。
有D音唱得唔係好實。。。

精選！

高汁

G持

唔知點解收到通知就click左入黎
Lm晏d聽

睇歌詞已經喊緊

跪求演繹

推爆

Push
求人唱

我都喊咗

好正，但有2 個位提議下

繁華不過是煙幕 自由之都已沉墮
沉墮個墮字唔易發音，建議改做沉落，會易唱d，落字亦對應上句既幕字，構成「落幕」之意

迷人紫荊花飄飄散落長出惡果

朵花散落左又點樣長出惡果，而且飄飄散落好似營造唔到果種蒼涼唏噓，建議改做「蕭瑟散落」，但「長出惡果」暫時未諗到

紫荊花 改成 紫荊夢 會啱音啲

大家一齊唱

快D有人唱啦

可以做香港嘅歌

正評

lm 屈機詞
7月21 見

多謝你令香港人記起我地嘅夢想

毋忘初衷

我仲以為會有 shall we walk shall we walk 呢兩句

同林鄭講shall we talk都ok

強貼留名

大力推

想幫手唱，但唔識搞

想唱

痴線

推 721約定你

真心寫得好
推

林慧韡 林慧韡 就當為錢奶共出賣班兄弟

教會歌已經有sing hallelujah to the lord 唔駛再加喇

大大力一推

Gchi

仲有 無奈何 改 沒奈何 啱音啲

懶音好勁

721見！

正評for佢既心意only

721維園見
快啲搵人唱，好高質

push

歌詞哼完已經好想喊

I come from 精選

好感動

自由之都已沉沒得唔得

推推推！！

淨係睇歌詞都睇到毛管戙
唱出黎仲得了?
輕輕一推

心似最初會唔會順啲?

721見

啱音+押韻+有意思 =好撚高質

如果推到eason唱就好了

幫推

哭腔咁 好有feel

721港島見

把聲係好聽 但真係好多懶音

so sad

滅了誰的聲音呢句
無奈何個無 係真係諗住照讀「冇」？
如果改做「嘆奈何」有冇得諗？
但就變咗前兩個字有少少怪

好正 有聲

721 見
香港人撐住

誰漸覺醒 誰人為正義忘
誰漸覺醒 誰人為正義忙
邊個好d

聽到喊

亡

推到有人唱，721去金鍾

高質post
推

好感動, 聽到打冷震

陪我闖一個夢試問誰亦不慌

香港角哥

大力推
很感動

😭

高汁 pish

推到有mv有人唱

改得好

好正好高質

唔理你係唔係我估嘅嗰個人，我都多謝你作為香港人同連登人嘅呢個身份

有了戰歌， 士氣+100

放工又試下唱先

有聲睇到喊 香港人加油
7.21 到時見

有畫面既喂
就咁睇歌詞都已經想喊

誰怕講 - 誰會 - 可悲 - 得過 - 孤獨探戈
齊去闖 - 無悔 - 一身傷 - 痛心 - 像最初
係phrasing既問題

搵人唱

哭了，別怕！721一齊闖

想唱,但唔識mix埋純音樂一齊錄

陪我闖起左雞皮

唔好聽

推721

聽埋巴打真人演繹.......
堅流淚

誰怕講 - 誰會 - 可悲得過 - 孤獨探戈
齊去闖 - 無悔 - 一身傷痛 - 心像最初

茫

巨高質!!!
推到大家都識唱

睇歌詞都眼濕濕

721 一齊唱啦

晏啲翻去唱721見

真係又嬲又痛

小弟返緊屋企錄

迷人紫荊花「瓣」飄落 長出惡果

咁好啲？

劣唱，唱到第二段差啲忍唔住喊，721見

唔好搞佢啦，推去對面就鳩左

其實我倫敦讀緊整音樂phd
你地有人識唱唔識mix可以send來比我試下mix

有無人整MV

人在日本聽到喊

就咁睇歌詞都已經想喊

【反送中】【香港MV】《虛作無聲》原：Speechless【粵語版】

兩首一齊推

睇到喊咗

推到Eason唱

推到香港獨立後eason唱

正

初版我改成「自由之都已倫落」
但我強迫症發作想成段押O韻，落字係OK韻，呢個位我都掙扎咗好耐

花謝了才會有果，我初版係枯萎散落，之後我用「飄飄」係想對返下面個「點點」，不過「蕭瑟」確實更好，多謝意見

如果無其他巴打嘅話想幫手剪MV
歌詞好正 已經好多畫面
放工趕返屋企搵片
希望721前出到

呢首不得了
真係等個好聽嘅先整mv
分分鐘成為今次運動嘅代表歌
長期戰 長期播

點唱
唱到段段都忍唔到眼淚

做咩整喊我
好高質

[雨傘運動記錄片] 雨傘失敗警惕港人

齊去步入戰火 我未怕過

真係好正，多謝ching

起高質。極集氣

唔好話唱,淨睇歌詞已經想喊

CLS

起雞皮 你可以出道

同福 總要同禍 團結 美夢會結果
加油呀721見

有聲

多謝各巴絲意見，更正如下：

香港人 (原曲Shall we talk)
改詞： 餘生

誰受傷 誰人做替罪羊
誰人像雞蛋撼牆 不惜重傷
壞人拔槍 人潮內槍聲響
然後扮母親惺惺安慰真牽強

繁華不過是煙幕 自由之都已沉墮
迷人紫荊花蕭瑟散落長出惡果
從前亮過燭火 明天怕亡魂是我
滅了光 滅了火
滅了誰的聲音都已無奈何

陪我闖 陪我闖一個夢懶問誰說不可
齊去闖 無悔一身傷痛心像最初
同福 總要同禍 團結 美夢會結果
寧願打輸不要呆坐
齊去步入戰火 我未怕過

誰漸覺醒 誰人為正義忙
誰人在獅子山頭點起了光
淚痕抺乾 亡魂沒有被忘
猶如在我心一起抵抗這境況

沿途不免又失落 但人必須有期望
如同七色紙點點貼在寬街窄巷
敵人漸已不安 繁花已全城盛放
讓我闖 伴我闖
共我拿穩這一把傘別要慌

陪我闖 陪我闖一個夢懶問誰說不可
齊去闖 無悔一身傷痛心像最初
同福 總要同禍 團結 美夢會結果
寧願打輸不要呆坐
齊去步入戰火

陪我闖 陪我申張正義結局誰會高歌
無法躲 齊心衝出去不要理無謂枷鎖
同福 總要同禍 難過 結伴跨過
維港 維繫你和我 亂世之中分對錯

誰在闖 誰人伴我在旁
原來是真香港人 點起了光
是誰又闖 前路大家開創
原來是你使得這未來天清朗

咪用qq

post上呢類網
唔駛申請acc的

可唔可以籌錢叫e神唱

係讀「冇」， thanks

填得好

唱得好真摯 好有feel

滅了誰的聲音都已無奈何

會唔會用沒奈何好啲

勁

721721721

如果唔驚封殺 (假設佢內心撐我地)
我諗佢唔收錢又如何，何況放itunes賣應該好好賺

淚痕抺乾 亡魂沒有被忘

推推推 721見

想幫手剪片

隨街帶紅色Marker同白紙，將建制720遊行改做721

推啊

邊睇邊傷心

好詞

無奈何個「無」係讀「冇」字音，「冇」應該會岩音過「沒」
Thanks

21/7一起唱！

睇到喊

好呀 巴打

有聲既

唱得好有感情
呢啲歌, 重嘅唔係唱功技巧, 係感情

留個名先

好正啱啱我唱左 不過女聲無乜感覺 男聲好正

高質到喊

咪咁孤寒放埋出黎啦絲打

劣唱

終於等到呢首歌啦！

搭單俾多首已經有嘅俾大家聽

如果佢唔唱，不如叫hocc明哥果d唱呀

女如果係年輕人（女）唱應該係好純真

返工坐係阿姐隔離睇 睇到喊 好彩佢無望我

誰在闖 誰人伴我在旁
原來是真香港人 點起了光
是誰又闖 前路大家開創
原來是你使得這未來天清朗

試唱

劣質iphone錄音

迷人紫荊花
好似會唱咗做化

但係原詞嘅珍～惜對方係有兩拍，覺得填個字入去都可以接受

真係睇到眼濕濕，想推到有人好慷慨激昂咁唱：「共我拿穩這一把傘 別要慌～～～」

搵唔到純音樂所以清唱左一段仔，真係有人想用先唱埋落去，因為唱到後邊喊咗

推！最強721文宣！
😭

好正啊

歌名 香港人? Shall We Walk? 陪我闖? 伴我闖?

可唔可以推到eason唱

唱到喊，有啲位係忍喊變咗震音

推撚爆佢 一路唱工路喊

記得share/airdrop 比老友記，
等佢地唔好白行一趟
咁冇陰公

lm

迷人紫荊夜花飄散落長出惡果 有冇得諗

用盡ig fb sc wts airdrop 香土仲有街貼宣傳721呀!!

721 港島見 ! !
「全部同我將push改做721港島見」! ! !
唔準再推再Push

大力文宣宣傳721 plz !

我可以唱

高質，聽到想喊

正嘢

劣唱，試吓唱晒全首，不過有啲字都甩甩地

我想唱
有無人可以話我知用電話可以點錄

真係好正好高質，直頭中咗催淚彈

推你上去

暫時嚟講 我覺得唱得最好

好有畫面 觸動人心

好撚高汁

係我迫自己押哂全段，我原版係
「明天總有明路」

呢度可以再諗諗佢

少少拙見

第一段副歌

陪我闖 陪我闖一個夢懶問誰說不可
齊去闖 無悔一身傷痛心像最初
同福 總要同禍 團結 美夢會結果
寧願打輸不要呆坐
齊去步入戰火 我未怕過

第二段副歌
陪我闖 陪我闖出美夢懶問誰說不可
齊去闖 無悔一身傷痛心像最初
同福 總要同禍 團結 美夢會結果
寧願打輸不要呆坐
齊去步入戰火 我未怕過

✊

推到eason唱

比段初版出來大家一齊brainstrom下

陪我闖 陪我闖一個夢結局誰會清楚
齊去闖 寧去犧牲小我保護更多
（唔鼓勵犧牲，可以將「犧牲小我」改成「不惜一切」）
明天 總有明路 團結 美夢會結果
寧願打輸不要呆坐
齊去步入戰火

［721 裝備］ 史上最高CP值神器現身 打GTA一人帶一份報紙

721 港島見

全民野餐發夢

香港自由領土

港人寸步不讓

Cls 呢首歌啲詞真係感動到喊

屌個po有洋蔥

敵人漸已不安 繁花已全城綻放

Better? 啱啱唱到依個位 城盛讀音好似唔係咁順

我覺得呢位巴打唱得最清澈最有feel 有種無奈想喊既感覺 不過可以錄個岩beat d 既version

大家721見！陪我闖！

最尾維港好似唔夠有意思

音準爭D
但正評for感情

樓上鑽牆又行咗去第二間房錄d回音好撚勁
有需要可以晏d錄個好d嘅

推呢個

喺公司忍住眼淚

Lm

聽返覺得自己唱得太用力，等改好有需要可以再錄多次

歌詞太好了！

好多巴打都唱得好正，但係我實在太on9打錯字同打多左字，攪到有點難唱，更正版目前如下

香港人 (原曲Shall we talk)
改詞： 餘生+一眾連登巴絲

誰受傷 誰人做替罪羊
誰人像雞蛋撼牆 不惜重傷
壞人拔槍 人潮內槍聲響
然後扮母親惺惺安慰真牽強

繁華不過是煙幕 自由之都已沉墮
迷人紫荊花蕭瑟散落長出惡果
從前亮過燭火 明天怕亡魂是我
滅了光 滅了火
滅了誰的聲音都已無奈何

陪我闖 陪我闖一個夢懶問誰說不可
齊去闖 無悔一身傷痛心像最初
同福 總要同禍 團結 美夢會結果
寧願打輸不要呆坐
齊去步入戰火 我未怕過

誰漸覺醒 誰人為正義忙
誰人在獅子山頭點起了光
淚痕抺乾 亡魂沒有被忘
猶如在我心一起抵抗這境況

沿途不免又失落 但人必須有期望
如同七色紙點點貼在寬街窄巷
敵人漸已不安 繁花已全城盛放
讓我闖 伴我闖
共我拿穩這一把傘別要慌

陪我闖 陪我闖一個夢懶問誰說不可
齊去闖 無悔一身傷痛心像最初
同福 總要同禍 團結 美夢會結果
寧願打輸不要呆坐
齊去步入戰火

陪我闖 陪我申張正義結局誰會高歌
無法躲 齊心衝出去不要理無謂枷鎖
同福 總要同禍 難過 結伴跨過
維港 維繫你和我 亂世之中分對錯

誰在闖 誰人伴我在旁
原來是真香港人 點起了光
是誰又闖 前路大家開創
原來是你使得這未來天清朗

高質啊 推this x2
開頭可以再無奈dd
之後再激昂

你有無推錯 我用IER-Z1R聽 差啲整壞我隻耳機 爆唔起 音域層次唔夠廣 樓上有仲唱得仲好聽！

係咪真㗎
很想要

全部啱音
啱先望住歌詞唱左次眼濕濕

呢個堅好聽 咬字又正 層次分明 爆發力好夠

聽到我耳朵懷孕了 音準一定準過好多人
J左好多次去埋錄音室 執執佢 可以出碟 ！

試咗輕聲啲，但都係差啲咁

有冇女聲

試吓brainstorm吓，未必幫到手。
自知「港」同「默」，都押唔返o韻。

陪我闖 陪我闖一個夢結伴齊創新港
同去闖 無悔不惜一切守護最初
明天 總有明路 團結 美夢會結果
寧願打輸不要沉默
齊去步入戰火

我比較鍾意依個版本 啱我合味 不過另一位男聲巴打都好聽

聽到喊
好多巴打都唱到好好聽 好難揀

沿途不免又失樂

改一改，應該係失落

睇歌詞 睇到眼濕濕

呢個男聲唱到香港人個種闖個種力量 個種激昂 個漿力 同把聲嘅通透力 聽到我起曬雞皮！我隻耳仔好爽呀

唔好停！唔好停！

你咁講我諗起林子祥

好高汁

唱唔到 一唱就想喊

唱得好有power

有一句「亂世之中分對錯」
其實係對應「別要輕~輕帶過」

Thanks

好過啲士多啤梨蘋果橙

聽得出師兄，唱咗幾句之後忍唔住

陪我闖 陪我闖一個夢懶問誰說不可
721見!

請問係邊個app錄？小女子都好想唱下

睇左幾行已經差少少喊...
粗粗地錄左半首
但結他好垃圾

sorry 忍唔到

呢個好聽

好聽到痴撚線

求全首

想問大家係用咩app 唱 小弟都想試吓唱

柒菇碌叔叔托我擺上嚟
叫香港人大家一齊加油

加油

好好聽

唱到好似謝安琪

齊心衝出去掙脫了無謂枷鎖意思會唔會仲好?

好多風聲

靜係睇字都起雞皮

叔叔

繁華不過是煙幕 自由之都已沉墮

大家都好快手

mix and歌詞updated。。。

有feel 聽到好感觸

推到hocc唱

做咩要搵一個人唱

合唱！！

Remix！！！

Sorry...唱返好先

合唱呀！！

如果大家唔介意，可以將唔同巴絲ge版本mix埋一齊，因為香港人唔係一個人，係一班人，但我無時間整，有無人幫到手？

叔叔出現了

不如send d solo track 嚟先

我係joox唱左..但我唔識整出黎..
呢首歌好感動 所以我唱了..

但我設備簡陋 得一條iphone耳機

巴打會唔會剪MV？如果剪會用邊個版本？
如果想喺721前出 我今晚可以搵定啲footage方便剪
remix果part就要交俾巴打們

大家撐住

香港人

聽日先唱到

挽歌巴打會剪？
首Speechless MV已loop咗好多次

send wav 比我Soundcloud 夠五個人可以mix 個大合唱

揾唔到女key 純音樂
得個極簡陋清唱版

仆街不停打冷震

女仔唱唔唱得
樓主d詞好正

好高質係條街到睇到眼濕濕

女聲可聽呢個伴奏.

跟住唱.跟住放條純人聲上soundcloud開放下載

有冇人唱!

[緊急! 突發! 得返唔夠48小時!] (熱門仲係一個文宣Post都冇)721 全港最大型既線上文宣圖庫第二彈

唔理衝唔衝 721金鍾
推到上熱門

推！

同福 總要同禍 難過 結伴跨過

喊左

推到Deanie姐同何韻詩唱

721一齊唱

好高質

感激不盡

好撚感動呀屌

其實而家決定係點？
如果係要整合唱
個個key唔同，咁都mix都埋一齊

個人建議
原Key
但女仔唱verse要高八度
chorus和音

呢個係最新版歌詞

香港人 (原曲Shall we talk)
改詞： 餘生+一眾連登巴絲

誰受傷 誰人做替罪羊
誰人像雞蛋撼牆 不惜重傷
壞人拔槍 人潮內槍聲響
然後扮母親惺惺安慰真牽強

繁華不過是煙幕 自由之都已沉墮
迷人紫荊花蕭瑟散落長出惡果
從前亮過燭火 明天怕亡魂是我
滅了光 滅了火
滅了誰的聲音都已無奈何

陪我闖 陪我闖一個夢懶問誰說不可
齊去闖 無悔一身傷痛心像最初
同福 總要同禍 團結 美夢會結果
寧願打輸不要呆坐
齊去步入戰火 我未怕過

誰漸覺醒 誰人為正義忙
誰人在獅子山頭點起了光
淚痕抺乾 亡魂沒有被忘
猶如在我心一起抵抗這境況

沿途不免又失落 但人必須有期望
如同七色紙點點貼在寬街窄巷
敵人漸已不安 繁花已全城盛放
讓我闖 伴我闖
共我拿穩這一把傘別要慌

陪我闖 陪我闖一個夢懶問誰說不可
齊去闖 無悔一身傷痛心像最初
同福 總要同禍 團結 美夢會結果
寧願打輸不要呆坐
齊去步入戰火

陪我闖 陪我申張正義結局誰會高歌
無法躲 齊心衝出去不要理無謂枷鎖
同福 總要同禍 難過 結伴跨過
維港 維繫你和我 亂世之中分對錯

誰在闖 誰人伴我在旁
原來是真香港人 點起了光
是誰又闖 前路大家開創
原來是你使得這未來天清朗

大家一齊唱 變香港人一齊唱

推一下

加油巴打 咁我唔洗剪啦

無人反對就remix

樓主可以問吓Mr主音Alan 睇吓佢有冇興趣唱

佢呢排都好撐反送中

我啱啱都搵咗少少footage 一陣tg俾你吖

人潮內槍聲響好似唔多啱

陪我闖 陪我闖出美夢結局齊去擔當
同去擋 寧願不惜一切守護我港
齊心 總有明路 團結 美夢會結果
寧願打輸不要呆坐
齊去步入戰火

(劣改，拋磚引玉)

滅了誰的聲音都已沒奈何
淚痕被抹乾

會唔會好啲?

無練即唱
因為我覺得唔洗唱得好
只要有共嗚就夠

清唱

推推推

可以搵hocc唱

推
睇歌詞睇到喊

如果推到佢都唱，真係屈機

@hocc

召喚Bosco

｜C G/B ｜F G ｜
｜C G ｜F C
誰受傷 誰人做替罪羊
｜ F C ｜Dm7 G
誰人像雞蛋撼牆 不惜重傷
｜C G ｜F C
壞人拔槍 人潮內槍聲響
｜F C ｜F G C － ｜2/4 C
然後扮母親惺惺安慰真牽強

｜Am Em ｜F G C －
繁華不過是煙幕 自由之都已沉墮
｜Am Em ｜F G
迷人紫荊花飄飄散落花長出惡果
｜Am Em ｜F Fm ｜2/4 Fm (let ring)
從前亮過燭火 明天怕亡魂是我
｜C G
滅了光 滅了火
． ｜F G ｜C ｜F G
滅了誰的聲音都已無奈何

．｜C G ｜F C
陪我闖 陪我闖一個夢懶問誰說不可
．｜Am Em ｜F C
齊去闖 無悔一身傷痛心像最初
｜Am Em ｜F C
同福 總要同禍 團結 美夢會結果
｜Am Em ｜F G ｜C
寧願打輸不要呆坐 齊去步入戰火 我未怕過
｜C G/B ｜F G ｜

｜C G ｜F C ｜
誰漸覺醒 誰人為正義忙
｜ F C ｜Dm7 G ｜
誰人在獅子山頭點起了光
｜C G ｜F C ｜
淚痕抺乾 亡魂沒有被忘
｜F C ｜F G C － ｜
猶如在我心一起抵抗這境況
｜Am Em ｜F G C － ｜
沿途不免又失落 但人必須有期望
｜Am Em ｜F G ｜
如同七色紙點點貼在寬街窄巷
｜Am Em ｜F Fm ｜
敵人漸已不安 繁花已全城盛放

｜C G ｜
讓我闖 伴我闖
． ｜F G ｜G7
共我咬緊這一口氣別要慌
．｜C G ｜F C ｜
陪我闖 陪我闖一個夢懶問誰說不可
．｜Am Em ｜F C ｜
齊去闖 無悔一身傷痛心像最初
｜Am Em ｜F C ｜
同福 總要同禍 團結 美夢會結果
｜Am Em ｜F G ｜
寧願打輸不要呆坐 齊去步入戰火
．｜C G ｜F C
陪我闖 陪我申張正義結局誰會高歌
．｜Am Em ｜F C
無法躲 齊心衝出去不要理無謂枷鎖
．｜Am Em ｜F C
同福 總要同禍 難過 結伴跨過
｜Am Em ｜F G ｜C
維港 維繫你和我 亂世之中分對錯
｜C G ｜F C
誰在闖 誰人伴我在旁
｜ F C ｜Dm7 G
原來是真香港人 點起了光
｜C G ｜F C
是誰又闖 前路大家開創
｜F C ｜F G C － ｜
原來是你使得這未來天清朗
｜C G/B ｜F G ｜

女聲 清唱～非專業 但見到啲歌詞好感人
唔小心分左歌兩段
Part 1

Part2

最後差啲喊出黎...

繼續推 最好20號有MV 然後SEND出去俾人睇

正到

失樂=失落？

難以改下歌命？

好聽！

21號前出到首歌就正

痴線 齋睇都眼濕濕

如果21號可以黎個百萬人合唱就正

不過

不過改編歌有版權問題

唔係商業用途應該冇問題掛?

如果搵歌手唱就未必

揾唔切啦 如果21號前岀歌
最遲聽日定用邊首招mv
之後俾巴打即日用即日岀 都好趕下

有無人可獲得話我知用電腦可以點錄同upload呀

推到有人整mv

但呢首聽完真係有想衝出去既衝動

21/7 見！

有無可能推到俾Eason 唱？

香港有國歌了

小弟整合咗最多人like嘅4首
大家聽一次決定揀一首
再招人整mv 21號前出爐！

#70 ( 8 小時 )
beatsaway ( 58 likes VS 4 unlikes )

#277 ( 8 小時前 )
鈣細佬 ( 34 likes VS 1 unlikes )

#303 ( 7 小時前 )
不來也不去 ( 60 likes )

#503 ( 1 小時前 )
我喺香港新界人 ( 11 likes )

多謝飲巴整理

不過如果大家都唔介意就先用呢4個版本為主去remix?

然後再夾雜下其他有幫手唱ge巴絲？

想唱 不過屋企冇器材錄

推
好高質

時間太趕..用手機錄算數

絲打?女聲版?

勁

推一推呢個版本

呢把女聲幾好

樓主補充返2個
我掃得太快miss咗sorry

721 we connect

睇詞已經想喊
我都快快手錄咗首女聲 結他伴奏
大家加油

同福 總要同禍

Sor 呢條link先啱

#303 不來也不去巴
聽落最有感覺 好有向前衝 唔得閒顧左盼右
又唔太唱K feel

試諗下
全香港人一齊唱
係幾咁激勵人心
唔得喇再講就想喊

721 維園見1）有人講咗「唔好再覆」就唔好爭住屌一毛、恥笑一毛，亦唔好跟住留「唔好再覆」，否則等同推po。 2）俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。 3）新聞po睇日期先覆，小心一毛伎倆：有人推舊po、出引戰po、傳聞po。最後，721去遊行！

不如集合晒咁多巴絲既錄音 整個大合唱版

原link 唔work
再試

好好聽，把聲厚

小妹都錄左，大家聽下覺得點
<iframe width="100%" height="300" scrolling="no" frameborder="no" allow="autoplay" src="

歌詞上有少少改動左

誰受傷 誰人做替罪羊
誰人像雞蛋撼牆 不惜重傷
壞人拔槍 人潮內槍聲響
然後扮母親惺惺安慰真牽強

繁華不過是煙幕 自由之都已沉墮
迷人紫荊花蕭瑟散落長出惡果
從前亮過燭火 明天怕亡魂是我
滅了光 滅了火
滅了誰的聲音都已沒奈何

陪我闖 陪我闖一個夢試問誰說不可
齊去闖 無悔一身傷痛心似最初
同福 總要同禍 團結 美夢會結果
寧願打輸不要呆坐
齊去步入戰火 我未怕過

誰漸覺醒 誰人為正義忙
誰人在獅子山頭點起了光
淚痕抺乾 亡魂沒有被忘
猶如在我心一起抵抗這境況

沿途不免又失落 但人必須有期望
如同七色紙點點貼在寬街窄巷
敵人漸已不安 繁花已全城盛放
讓我闖 伴我闖
共我提著這一把傘別要慌

陪我闖 陪我闖一個夢試問誰說不可
齊去闖 無悔一身傷痛心似最初
同福 總要同禍 團結 美夢會結果
寧願打輸不要呆坐
齊去步入戰火

陪我闖 陪我申張正義結局誰會清楚
無法躲 齊心衝出去不要理無謂枷鎖
同福 總要同禍 難過 結伴跨過
維港 維繫你和我 亂世之中分對錯

誰在闖 誰人伴我在旁
原來是真香港人 點起了光
是誰又闖 前路大家開創
原來是你使得這未來天清朗

自膠 唔識貼code貼返link算

目前整理左呢幾首，大家可以再加落去，但要搵人幫手mix埋，而且各巴絲唱ge版本有不同，如果唔介意可唔可以用返目前最新版唱，謝謝大家！

最新版：

香港人 (原曲Shall we talk)
改詞： 餘生+一眾連登巴絲

誰受傷 誰人做替罪羊
誰人像雞蛋撼牆 不惜重傷
壞人拔槍 人潮內槍聲響
然後扮母親惺惺安慰真牽強

繁華不過是煙幕 自由之都已沉墮
迷人紫荊花蕭瑟散落長出惡果
從前亮過燭火 明天怕亡魂是我
滅了光 滅了火
滅了誰的聲音都已無奈何

陪我闖 陪我闖一個夢懶問誰說不可
齊去闖 無悔一身傷痛心像最初
同福 總要同禍 團結 美夢會結果
寧願打輸不要呆坐
齊去步入戰火 我未怕過

誰漸覺醒 誰人為正義忙
誰人在獅子山頭點起了光
淚痕抺乾 亡魂沒有被忘
猶如在我心一起抵抗這境況

沿途不免又失落 但人必須有期望
如同七色紙點點貼在寬街窄巷
敵人漸已不安 繁花已全城盛放
讓我闖 伴我闖
共我拿穩這一把傘別要慌

陪我闖 陪我闖一個夢懶問誰說不可
齊去闖 無悔一身傷痛心像最初
同福 總要同禍 團結 美夢會結果
寧願打輸不要呆坐
齊去步入戰火

陪我闖 陪我申張正義結局誰會高歌
無法躲 齊心衝出去不要理無謂枷鎖
同福 總要同禍 難過 結伴跨過
維港 維繫你和我
亂世（之中）分對錯 ***原詞係別要輕~輕帶過

誰在闖 誰人伴我在旁
原來是真香港人 點起了光
是誰又闖 前路大家開創
原來是你使得這未來天清朗

絲打把聲幾甜美，好好聽

有MV！片尾哽咽！！

Haha試唱男key 原來好難

已經好好聽了，多謝你

睇字都起曬雞皮

好

個腦自動播畫面 喊撚到仆街

係咩.. 我淨係聽得出奈何有懶音
同埋巴打應該cool 緊牙??

開個新post招唱同做投票大家覺得好嗎，打算選5-6首為主做remix？定係用返呢個post集中返？我地得返唔夠一日時間，如果招唱投票就定聽日2:00pm為deadline做統計, 然後比巴絲做remix, 但目前可以幫手remix ge巴絲未出現，請大家幫幫手，感激不盡

如果大家覺得要開新post ge話可唔可以幫手開，呢個回覆內ge版本都幫手搬過去，我一陣唔得閒攪，感激不盡

多謝！
21號見！

厲害

巴打份歌詞

電話錄一錄 讓我闖 伴我闖調轉咗唱

清唱左個原key
第一個chorus

第2個chorus 試下和音

歌詞好感動啊忍唔住要唱

同意

唔好意思大家,,,, 遲左

遲左呀巴打!

好感動 721見阿

小弟拙作 D詞真係有feel

#721見啊大家！！！！

補個SOUNDCLOUD

聽到眼濕濕

遲左啲，不過721見

收倒一個巴打一個巴絲既清唱純vocal for mix 大合唱。。。 如果唔介意可唔可以多D人 send呢D 清唱recording 來（要跟住個原版instrumental節奏來唱） 等我合埋佢地好似choir 咁。。。

聽到喊 高質到

遲左 有心唔怕遲啦

睇到啲詞好感動
多謝你！

絲打唱得好好
快啲send埋俾巴打做大合唱

香港人 (原曲: Shall we talk)

#446 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

推到有mv推到個個識唱
大家721見

音准同拍子

不過好有心，我冇嘢講

希望可以將所有巴絲版本合埋一齊
咁樣會震撼好多
或者去到副歌先合唱

721用牧童笛陪吹首曲出黎先
好多高手

寫得好靚，多謝你，我地721見

有幾個位麻麻希望靠聲補救到

thanks！收倒6位巴絲vocal tracks
我住UK time now 11:45pm 希望今晚mix 完!

遲左好多，都想出分力支持。
聽日見

721不見不散

俾多個女聲大家聽一聽，小弟老婆錄音，小弟少少後製。

大家加油！

Sorry 死link
再Po

人手推

好赤子之心

推，好好聽

真係好好，有無音樂台，可以趕趕拍出來，加埋一段時間mtv, 會好有用

Sorry, 之前loop太快睇漏左，多謝你幫手做remix, 感激不盡

好多洋蔥

今晚阿叔我都幫手唱

丁姐唱歌真係超有感情

加油721見

巴打can you send 純 vocal track（無effect無compress reverb etc無爆）to me via soundcloud for mix 大合唱？你唱得最好無左你唔得!

choir mix進度：

自推下

辛苦曬

分半鐘都已經好正辛苦晒巴打
加油

Like

Sent you dropbox link. You got it mate?

好撚正 仲接唔接受投犒

多謝你，好勁

soundcloud sent咗 both link比巴打你

巴打加油！

真係好觸動
巴打會唔會整成片，係各大平台發表下？
我覺得會感染到好多人！
好野唔應該只留係連登圍爐嫁！！！

mv果度如果維港維繫你和我果句係大合唱
唱完停音樂 播返要走一齊走果段
一定好感動

Beataway巴，我今朝收到你soundclound inbox, 但send既係dropbox link. 而家用手機睇唔到你soundcloud有無回覆。想問下你有無問題巴打。

感謝你，加油！

絲投個稿

過哂deadline但都想照唱下

多謝巴打, 聽日見

【反送中MV】 歌名 : 《 香港人 》 原曲： Shall we talk

多謝「我一定會搵你」巴打幫忙剪MV, 由於等唔切remix, 用住「鈣細佬」巴打個version先，之後有remix版本會再配個條聲，謝謝！

伸張正義

Arm channel 唱左個version

出咗啦?

推

誠招新玩家

[香城OL新職業]【符號爭奪戰】誠招幻象師! 黃絲係我地; 藍絲? 都係我地!

巴打，唔係想摧你，但想知情況ok嗎？如果唔得閒整唔緊要，有為香港的心就得，再次多謝你！

喊出黎

仲有兩個巴絲send左 兩條vocal比我未加..就快得..等我bounce個進度你聽下

比多5粒鐘我。。。就會加齊人聲。。。mix好master好。。。
因為現有8個人要唱得齊係要每個字flex time同每個人都要執Pitch。。。

唱得好好聽

Send 錯

太專業了感激不盡

邊8個？

遲左...

好野

推

721 聽日見

佩服！佩服！

巧！其實我都想solo 一句一句但係有難度因為好多人比我既recording都係手機錄音質嘛嘛 得一兩個人錄既solo都唔會聽出係差音質
所以暫時我都係不斷layer大家既vocal
但yes 愈來愈多人send raw vocal 比我
遲早有足夠高質vocal玩一句一句solo 輪流

巴打我都有raw vocal, 係咪可以send比你

劣唱，有心唔怕遲

非常感謝大家錄既清唱！
大合唱mix暫時有12把聲

暫時。。。會加絲打既vocal先
因為個mix比較缺絲打聲
有好多唱得好但錄得quality較差唔可以放太正中

also。。。 chorus2有D問題
eason 把和聲撞歌詞唔知點remove。。
有冇人有。。100%純instrumental 版係無eason把和聲///？

上面啱啱post既純vocal 感謝！我仲未download
訓一訓先 起身再download 來mix

yea thanks!

please pm me there (for me to keep check of which vocals I have used)

絲打會唔會錄多個純人聲呀
仲差絲打既聲音呀

絲打會唔會錄多個純人聲呀
仲差絲打既聲音呀

錄左原key純人聲可以send比呢個巴打

絲打會唔會錄多個純人聲
有位好pro既巴打整緊合唱版仲差絲打既聲音呀

錄左原key純人聲可以send比呢個巴打

絲打手會唔會可以錄多個純人聲呀你唱得好好聽呀!!
有位巴打mix緊合唱版 仲差絲打既聲音呀

錄左原key純人聲可以send比呢個巴打

繼續支持

Shall qe talk

巴打，條link好似打錯左，應該係

文宣三件事
1. 中環警犬無預警瞄頭開槍，請話比外國記者朋友知
2. 元朗牛屎佬打人，警黑合作，請話比街坊鄰里知
3. 噴黑中聯辦國徽，推翻共產政權，請話比全世界知

光復香港，時代革命
醒喇香港人

希望eason會唱

大合唱mix 是日進度：

而家vocal credit 有D係連登名有D係Soundcloud name
if 想改please soundcloud pm me
來緊仲有絲打錄緊多兩三條
如大家仲未錄又有興趣錄
歡近pm你既純vocal track

而家都係十幾人 個mix仲可以容納多D人
用電話都可以，但請近D個電話錄 去減低房noise 同reverb
同最好盡量唱原C key，or接近C key
sorry some of u sent me tracks but they are not in the project because of having too much reverb /noise. but if u re-record a better version yea i will use for sure!
have a nice day! thanks everyone!

謝謝你

: ) updated version(less reverb):

多謝你

真係好正

香港人加油，小弟計劃寫多兩隻歌做香港3部曲，希望可以繼續為大家打氣，提材仲諗緊，大家加油

巴打都加油呀

巴打加油，要幫手出聲

我愛你

因為你我他都愛香港

多謝，我目前仲係構想階段，諗左個主題先寫，「香港人」係打溫情為主，希望用唔同回憶去凝聚港人，由其係心中有團火，但未突破到心理關口ge港人。

至於下一首寫咩主題，未諗到住，但想寫首快歌，有點活力ge類型

如果係一d好熱血既歌就好啦
激勵下士氣，我地要開戰喇

推

唱唔到原key啊 太低音
上面果個F key岩唔岩用
可以cut返淨人聲出黎

yea absolutely that would be so nice if u send me the dry vocal I can pitch fixed that to C key and normalize its formant back to ur voice. It will be a bit distorted but should blend well in a big choir mix! thank you so much！

today's mix progress:
some more people said they will record this weekend so will add more vocals later

btw有神秘絲打Soundcloud send左佢整既歌詞poster比我share比大家

今日係加左同執左兩位vocal
Jennachord
同 user（神秘絲打）
seems verse1 chorus 2 outro can have more vocals

: )cheers quick update..
clyp.it/s5s0umdx
chorus reverb boost and bass boost..

洋紫荊同紫荊花係兩樣嘢

clear vocal冇加reverb，交比你啦
(之前改慢左tempo，岩岩搵左好耐都搵唔返自己改左幾多辛苦你啦)

push push

同福 總要同禍 團結 美夢會結果

Final mix updated yeah : )

Lyrics : 餘生
Composer : Keith Chan
Arranger : Peter Kam
Mix & Master : Beats Away
Choir：BackOfAPostcard, Hongkonger, HKer, Mary Lam, 蝦舞太狼, 凍嗎啡走甜, SingForHK, 餘生, Toshimitsu, Dennisltc, Kelvin, Uncle7ku6, konghong, 賣的熱蘇逼, JennaChord, Beats Away, user, Menime, 外賣自取是為賊也

感激不盡！我這邊又要闖了，我們是打不死的！

小心加油！持久戰

呢個MV 係from絲打Jenna Chord
佢花左好幾日剪輯多日既片段
希望作為文宣
8月5更多人響應罷工！

[極多圖] 一齊號召公務員出黎集會罷工

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第一波

推，開新post 推畀多啲人睇到

唔好意思，阻你少少位。

召集：所有喺聯合國工作嘅香港人

一齊響應聯合國價值，
響應 8月19日 World Humanitarian Day，
保衛人權，反對暴力。

想室外大合唱

各自努力 加油!

有studio free for recording...有冇興趣？

有，感激不盡

有無人有興趣組團？

推到集會萬人大合唱

唔出樣留名

巴打, 第二彈有冇興趣改"空港"為大家打打氣?

次次聽都喊

依排好多和理非, 有無人可以幫手改一改歌詞

和理非, 和你一起去打咭一齊炒飛機

3個version都好好聽

我都借咗巴打們既詞自己錄咗個MV
已經落咗credit希望唔好介意

多謝巴打